睇到做夾公仔機鋪賺到笑，真心覺得啲人冇得救

根本就係同社會一樣

係一個完全唔公平嘅制度入面撚化你

玩嘅人仲要on99咁過足癮咁輸

以為靠自己實力總有一線撞彩機會中

殊不知人地一早set好必中嘅機率係幾百份之一

夾既人開心咪得

qq靠手遊賺幾愈先癲
邊有人估到手遊都發達

你真係信咁好賺？

有朋友洗幾百蚊夾一隻公仔，洗左幾舊水
夾完先係其他精品店發現百幾蚊已經有成套

6合彩咪又係咁

人地可能就係鐘意夾戈種感覺

開心咪得囉
少少錢都玩唔起
你更加無得救

佢夾完先發現自己好on9
蝕晒
就好似香港人投票咁

台灣有啲夾公仔機，夾夠指定金額就無限夾
好明顯係夾到實，唔會鬆泡泡

莫非你有份加盟開夾公仔鋪

個個都知十賭九輸
咪又係日日有人賭到傾家蕩產

on9無良公仔機
個爪set到咁實
叫人點夾

樓豬窮撚

台灣有法列
保夾同貨物差價太大會比人告
好似係⋯睇台灣夾公仔youtuber 有提過